83 84最好唔好勇武

85三罷係最終和理非進場
所以呢2日最好俾和理非個心安定啲
當然除非有黑狗再過份啲
咁可以嚇到和理非冇得唔罷
旺角宣傳完 可以散
玩hit and run be water

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲